星際啟示錄（再映）有冇人知

已經從睇咗兩次IMAX

準備睇
20號megabox睇過一次
屋企睇過三次

今日last day

幾錢 我見mk成90蚊唔鬼睇

不過搭車去megabox又幾十蚊

屌，miss咗

用vr睇左四次

我兩次都用積分換